下任特首有咩熱門？

出於一個純八卦嘅好奇心態，我就做過一啲資料搜集。

陳智思好明顯夠班，但係佢講過未來五至十年都唔會選特首 其實啱嘅，佢有家族生意，點會想坐個吃力不討好嘅位

當今政務司太老喇，應該無機

財爺波叔家陣都幾乎俾林鄭架空啦，似乎都唔掂

按慣例律政司就唔會更上一層樓嘅，何況佢出返私人市場做資深大狀咪搵得重多 佢都唔似有政治野心

葉劉/薯片太老，應該無法子捲土重來

劉鳴偉/李慧瓊太嫩

咁睇係咪得返邱騰華一個潛在人選？

唔記得講重點，就係林鄭表明，自己無意爭取連任，完成任期後會將自己「還給林生(丈夫林兆波)」！

仲有袁國強

你信？

mentioned

我信架 聽佢語氣似講真

聶德權似有啲潛質

新任政制及內地事務局局長聶德權現時53歲，開始為政界熟悉源於他09年擔任社會福利署署長，當時他有「三耳署長」稱號，勤快及熟書作風深獲黨派讚賞，連時任政務司司長的林鄭月娥亦另眼相看，2013年6月至12月特別調任為政務司司長私人辦公室專員（特別職務），與林鄭拍住上專責處理人口政策，其後任新聞處處長，與傳媒建立良好關係，其後任食衞局常秘，亦與黨派有商有量，政圈風評不俗。

政制及內務事務局局長譚志源大讚「接班人」聶德權，指對方曾任學生會會長，當時已經「好威」，86年加入政府曾任駐京辦主任，了解內地事務，出任新聞處長期間亦曾與他一同陪梁振英訪問內地，並參與過政改，故此是有經驗之人，直言由聶出任下屆局長是「深慶得人」。

鞭啦

中共一早已欽點薯片（2）

不過我呢個係認真post

你好似完全忘記左張建宗

你好似完全眼殘

陳智思始終會做到特首

陳智思 最似 樣樣都good fit

瓊姐 大大個黨係身 係都過一過冰河 再下屆先啦

陳智思唯一缺陷係學歷

不過就算佢想做 佢似乎想等多屆 即係2027先選 到時佢都只係62歲

林鄭個八婆之前夠話唔選特首啦

古天樂都話只係做一屆啦，點知

數漏左真育成

唔好輕視劉江華

不過佢而家已經七張 五年後就75歲…… 機會有啲渺茫

真名上連登

何君堯
袁國強
張建宗
3選1

咪玩喇，佢之前夠話今屆要陪老公唔選喇
振英唔選佢第一個衝出來選喇